﻿001	おい総悟ォ！<br>お前わざと俺に当たるように<br>バズーカ撃ってんだろ!?	VO_hijikata.hijikata_sys_0001
002	あーすいません<br>マス目がよく見えなくっていけねぇや	VO_okita.okita_sys_0036
003	ぜってェわざとだろ！	VO_hijikata.hijikata_sys_0013
004	エリザベスさん!?
005	エリザベス!?<br>いや、誰だ貴様！	VO_katsura.katsura_battle_0022
006	えっ？	VO_ewelika.ewelika_sys_0025
007	桂さんの言うエリザベスさんって<br>エリザベスさんじゃなかったんですか!?
008	エヴェリカにウォンじゃない<br>ねぇねぇ聞いてよ～	VO_elizabeth.elizabeth_sys_0002
009	衝撃の事実が発覚したのに<br>相変わらずマイペースな…	VO_ewelika.ewelika_sys_0030
010	まぁエリザベスなら仕方ないな	VO_wong.wong_sys_0030
011	今回の事態についてわかったの
012	この魔導具廃棄場は正規のものじゃなくて<br>悪い人たちが盗んだものからいらないのを<br>ぽいぽ～いって捨てちゃってできた場所で	VO_elizabeth.elizabeth_sys_0031
013	魔導具同士が干渉し合って<br>アルケミィが暴走してどか～ん！<br>ってなっちゃったの
014	強力なアルケミィの爆発は<br>時空にまで影響を及ぼして…
015	同じタイミングで銀時たちの世界で<br>爆発が起きて、世界が混線した…<br>ってウロボロスが言ってたな	VO_wong.wong_sys_0005
016	そうなの…それでね	VO_elizabeth.elizabeth_sys_0004
017	その中心にいたあっちのエリザベスは<br>真理の扉を介さずにこっちの世界に<br>引き込まれちゃったみたいなの
018	異世界にきて体力を消耗して<br>お腹も空いていたのかな？<br>食べられそうな魔導具を手当たり次第に――
019	ああ、エリザベス…<br>やはりひもじい思いをしていたのだな…	VO_katsura.katsura_sys_0020
020	いや、その前に食べられそうな<br>魔導具って一体どういう…	VO_ewelika.ewelika_sys_0006
021	しかもエリザベスはアルケミィを体内に<br>すご～く取り込んじゃう体質だったみたい	VO_elizabeth.elizabeth_sys_0030
022	でも、違う世界から来た存在には<br>膨大な量のアルケミィはやっぱり適応する<br>はずもなくって…暴走しちゃったみたい
023	エリザベスさんがエリザベスさんって<br>言うのややこしいですけど	VO_ewelika.ewelika_sys_0003
024	桂さんの相棒のほうのエリザベスさんが<br>大変なことになってるんですね
025	そうなの～<br>なんとかしてあげたいなって思って…	VO_elizabeth.elizabeth_sys_0029
026	体内からアルケミィを除去する<br>薬を作ってたんだけど成功しなくて
027	実験台になってくれた魔物たちが<br>内包してるアルケミィが不安定になって<br>暴走しちゃうし大変だったのよ～
028	いや実験台って！<br>結局この人もこの人で<br>違う問題起こしてますよね!?	VO_shinpachi.shinpachi_sys_0003
029	そう、なんです、けど…<br>エリザベスさんはエリザベスさんで<br>なんとかしようとしてくれてたみたいで…
030	くっ…<br>エリザベスがそんなことに<br>なっていただなんて…	VO_katsura.katsura_sys_0042
031	桂さん…
032	桂さん、涙を流すのは<br>桂さんのエリザベスさんを救ってからです	VO_ewelika.ewelika_sys_0001
033	ああ、そうだな	VO_katsura.katsura_sys_0004
034	ちょっと遠回りはしましたけど<br>桂さんのエリザベスさんの手がかりに<br>辿り着いたんですから！
035	あと少し、頑張りましょう！	VO_ewelika.ewelika_sys_0007
036	そうだな！<br>恩に着る、エヴェリカ殿！
